有冇動物台手腳鍾意用天拿水黎打J?

本身我都是用開ky 打j 的...
有日用哂唔記得買...又好想打j...
咁岩身邊有支天拿水...（小弟是做地盤的）
唔試由自可...一試即上癮...
以後都用天拿水打j...
係工地到拎錢都慳返...
做地盤/裝修/五金的動物台兄弟我建議你地試下...
真係好正...

用開雙飛人 之後吹一吹風扇
精神

用開水泥
至於要點溝自己PM我吧

鐵砂撚？